區議會選舉就到，各位有無覺得建制派無做宣傳？

天水圍區吾多見到有做宣傳。佢哋係咪預計到政府會推遲選舉，所以吾做宣傳。請各位考慮一下，區議會對今次運動重吾重要，如果你覺得重要就吾好破壞，免墮政府陷阱。

首先 吾你老母

然後，佢地有宣傳，包括何妖

我呢邊屯門蝴蝶建制果個成年前一個星期朝早見佢一次。。。反而臨近選舉無見過。。。直頭失蹤咁

琴日先有新聞話房署唔俾人提名期期間宣傳，意圖打壓啲新人

我住港島東屋
企樓下今日先有建制派議員喺度笑晒口派宣傳單張比阿公阿婆
我望左佢一眼佢走咗

廢老鐵票
冇必要做

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

係 仲連人都冇出現

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

老實講句, 以現在香港既情況
建制派出來派傳單, 會唔會被人當街「私了」??

現在香港已經是全民勇武, 怪就怪政府自己逼出來

陸頌雄條撚樣有出黎宣傳wo

今朝先見到民建聯

扮宣傳唔到，扮受迫害

因為鐵票永在。

咪發假新聞，肯定不是

以往選舉提名期一開始，房署便會容許參選人在邨內宣傳，包括容許參選人將宣傳資料投入信箱、在邨內開街站和「洗樓」家訪，只要申請人在宣傳日前兩日，向房署申請便可。不過，多位民主派向《蘋果》指，房署一改以往做法，所有參選人不能在提名期內在公屋邨內宣傳，一律要等待10月25日，即參選人完成選舉號碼抽籤、提名資格獲確認才可以在邨內展開宣傳。

區選結果唔重要
區議會有撚權咩
推遲或唔搞仲好
美國講明區選被政府干擾就會制裁

好多建制喎，附近2個選區已經有建制日日朝早9點係樹派野，朝早多老野啊

屌柒司徒駿軒條撚屌！

認住那些貼賣港賊海報的商舖，罷買它！